笑撚咗$28蚊買滙豐，你教我點輸？

LM待比人bin

利申：M底

加油 低處未算低 斷估唔會停牌既

今日低位得番27
可以再向下溝啦